[炒散]返shift嘅人，又咩兼職啱做?

需要揾多份，最衰正職啲更又編得垃圾，
續個禮拜計，返早>返夜>通宵>返早咁，有時又要同同事夾假好撚亂。有無咩part time 可以做?

私人補習

另一份shift

有冇group

tg group 有無

自問唔夠學歷

Sales,貨倉佬,侍應

7仔自由報更

我本身返緊一份喇喎

食Q，4個鐘都有得返

有無link

大埔超級城

神祕顧客